君子坦蕩蕩 小人長戚戚 英文點講？

gentleman is flat while asshole is long

今日選句

《論語》：君子坦蕩蕩，小人長戚戚。

英文翻譯

《Confucian Analects》：

The superior man is always calm and at ease, the small man is always fretting.

原文網址：

yellow is short, nigga is long

He now yellow shirt, then change into green shirt

good people are naked,bad people have a long dick.